痴文宣貼紙去藍店，有冇得諗

可唔可以等啲藍店收鋪落晒閘之後，將文宣貼紙貼喺佢地門口？
第2日佢撕咗就繼續

A bit dangerous

喺佢撕之前可能有手足見到跟住誤報黃店

所以搵啲比較出名少少嘅藍店貼？
利申尋日貼咗喺360門口

貼話係藍店仲好

615黑衫白絲帶

識玩緊係幫藍店痴藍屍文宣

Yes樓主

唔想知拉

貼支持警察

幫佢哋門口貼大大張支持警察支持共產黨仲好啦
佢敢撕嘅話就去港人港地話佢哋係反對警察反對中國係漢奸